<resources>
    <string name="app_name">BiblioIsais</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="pais">País:</string>
    <string name="ciudad">Colombia</string>
    <string name="bibliomundo">BiblioMundo</string>
    <string name="biblioisais">BiblioIsais</string>
    <string name="biblioteca">Biblioteca</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="hint_titulo">Titulo</string>
    <string name="hint_contenido">Contenido</string>
    <string name="name">Nombre y Apellido</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="registro">Registro</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar contraseña</string>
    <string name="signup">Registrarse</string>
    <string name="signin">Iniciar sesión</string>
    <string name="not_have_an_account_sign_up">¿No tienes una cuenta? Registrate</string>
    <string name="log_out">Cerrar sesión</string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="phone_number">Telefono</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="therapy">Terapia</string>
    <string name="orchardReading">LecturaHuerta</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="local_libraries">Bibliotecas Locales</string>
    <string name="national_libraries">Bibliotecas Nacionales</string>
    <string name="international_libraries">Bibliotecas Internacionales</string>
    <string name="certificate_in_own_law">Diplomado en Derecho Propio</string>
    <string name="certificate_on_economies_and_orchards">Diplomado sobre Economías y Huertas</string>
    <string name="psychology_information">Todos los tratamientos psicológicos que prestamos, se realizan con independencia de los distintos enfoques de la disciplina. Buscamos un objetivo común: mejorar el bienestar de las personas consultantes, para conseguir que los problemas de la vida se conviertan en retos, soluciones, alternativas u oportunidades y no en amenazas. Estamos para lograr los momentos de mejor estar, salud mental, mejor vivir y poder obtener hechos sucesivos de felicidad y tranquilidad y no de sufrimiento. Puedes agendar tu CITA PSICOLÓGICA al teléfono (57) 3156562260 donde se te darán las indicaciones de fecha, hora y costo de tu teleconsulta o terapia.</string>
    <string name="spiritual_information">Todos los tratamientos terapéuticos que prestamos, se realizan con base a la cosmovisión ancestral de nuestros pueblos originarios, especialmente andinos. Buscamos un objetivo común: mejorar el bienestar de las personas consultantes, para conseguir que los problemas de la vida se conviertan en estados de Buen Vivir y de armonía espiritual. Se aplican diferentes técnicas y formas de sanación - armonización basados en la ciencia milenaria de los Hampikamayuq. Puedes agendar tu CITA ESPIRITUAL al teléfono (57) 3156562260 donde se te darán las indicaciones de fecha, hoira y costo de tu consulta o terapia.</string>
    <string name="medicine_information">Prestamos los servicios de consulta externa a través de tele consulta, con médicos certificados y con experiencia. Buscamos un objetivo común: mejorar la salud de las personas consultantes. Estamos para lograr momentos de mejor vivir y ofrecer una consulta médica ágil ante las diversas dudas sobre temas de salud personal o familiar. Puedes agendar tu CITA MÉDICA al teléfono (57) 3156562260 donde se te darán las indicaciones de fecha, hora y costo de tu teleconsulta.</string>
    <string name="digital_literacy">Alfabetización Digital</string>
    <string name="ethnicity_organization">Etnia/Organización</string>
    <string name="gender">Genero</string>
    <string name="name_app">BIBLIO ISAIS</string>
    <string name="did_you_forget_your_password">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
</resources>